一齊欣賞美麗既中銀大廈

各位巴絲出黎啦，一齊集會同欣賞中銀大廈